點解通常右手會勁過左手？

細個就聽人講通常用左手寫字嘅人係資優或者勁啲，但通常啲人最常用嘅手都係右手(好似用右手打丁會順啲或者爽啲)
咁點解通常用右手多過左手？

用得多

睇下你用邊隻手嚟打飛機 個隻手就會勁啲

因為呢個世界係蠢人居多

雙手打呢

唔打呢？

祖先遺傳
用右手攻擊，左手遮住自己心口防禦
好似係

你問我點解祖先有呢種習慣我答唔到

陽痿？

如果係女人啫 （唔係我）

睇下佢撩閪用邊隻手囉

我右手主力左手主巧